再有學生記者被捕！！！

警方晚上在北角拘捕一名浸大新聞系學生記者，該名學生記者嫌藏有攻擊性武器，被帶上一部私家車。現場消息指，警方在他身上搜出一把金屬餐刀，該學生記者稱餐刀是用來切月餅。

Source :立場

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推

Push push push

大家快推！

黑警蝦記者 蝦學生！

福建幫有刀又唔拉

我屌你老母

係咪無人知

你個黑警朋友去咗邊

帶刀保護自己唔得咩！

Cls 拎菜刀出街就冇事，D狗仲狗衝護住佢走，吊

專搞記者，
選擇性執法！
核彈呀！！

拉去邊間狗屋又唔講

又唔俾人聯絡老師

啊！死黑警！
又唔讀書！

黑警無讀過書唔知咩叫學生記者呀？

樓主係咪推得好辛苦呢

係 希望多d人知

我就嚟要唱肥媽名曲！

錢大康呢

Push.

push

上次件事都未回應！

屌你老母又恰尻學生

擺明砌生豬啦屌

仆街黑警

真係要煲大北角警黑合作，選擇性執法

餐刀點撚樣攻擊性武器呀

食完外賣都有啦屌
唔好去茶記話茶記藏有攻擊性武器！

唔好話翠華軍火庫！

你班友推啊屌

美心有月餅買
藏有大量攻擊性武器
Fc咗

西餐店藏有大量餐刀！

屌

屌休班警警棍就唔叫攻擊性武器！

餐刀就攻擊性武器！

補source
【逆權運動】袋留切月餅餐刀 浸大學生記者被捕 警斥藏攻擊武器

推 黑警過街老鼠死全家

原來開頭一check 6個學生咁check
屌popo

M記軍火庫嚟
大家唔好再叫外賣

推 浸大人去咗邊

幫手please

推到好無力

又喺俾人塞落去

我知義士好重要
呢單野都好可疑！

求求大家

喂呀

呀～～～～～～～

我會唔會比人ban ac

點解無人入嚟！

有乜理由月餅刀都拉得入！

仲要記者喎
人地望落後生d姐

好無力

推林鄭咁推
推車車

幫我推上熱門
我代全香港人屌鳩林鄭
再反轉360度推鳩佢

到時開live同全香港人慶祝！

牙錢 你去咗邊呀
你出嚟回應未呀

我跌咗牙錢

全民尋錢

樓主就嚟做lihkg 痴線佬

我

願榮光

歸

H H
H H
H H
HHHHHHH
H H
H H
H H

Diu 7咗

廣播新聞網記者被捕聲明：

搜袋過程：

求下大家唔好睇少學生記者
呢一步學生記者
下一步就拉正職記者
特別蘋果立場！

推呀 屌你

幫推
好重要

多謝你
我推咗好撚耐了

好似係呂秉權1嘅學生

係啊 呂去咗了解 但據知未放得返

721 唔見人
831打死人
915 福建幫

短暫的熱門都好

大家互推

share去tg grp

下次會唔會是旦見記者就stop and search 再老屈

PUSH

我眼瞓了 有無手足接力

成功102

金屬餐刀 拉
舞菜刀既竟然唔拉

推！

福建佬呢

乜撚嘢保護
而家係追月食月餅咋

cls

啱

Push

學生記者拉
福建幫唔拉

試著說
屌你老母死黑警

學校有無保護過學生